對住d餸菜影相係咩野原因

個人黎講甚少影相 至於對住食物就近乎無
只不過去旅行 公司 屋企 餐廳都會不斷有周邊既人影
我問過人 佢影完d 相真係會睇？佢又無乜點解答過
去d 貴少少既食店真係每餸必影 當然時不時食大家樂都見到有人出手
究竟點解會吸引你地去影

留住溫暖，速度，溫柔和憤怒

咁我答你，影完會睇，此post已完

打卡 攞like 威威

影相其實係咪演俾人睇果個影相動作

有時食快餐都影，可能話比朋友or男女朋友甚至老毛 ，我食緊咩野
wtsapp send 出去，唔洗電話交代
但只會快影，5 洗較咩光暗角度

唔

無用社交軟件 唔明有咩野好 如果係一段笑片都仲可以笑下 但幅相
有次去日式餐廳叫左同鄰座一樣既款式餸菜
當佢地三條友狂影話好靚既時候
我一啖入口只係覺得唔值果個價錢以及味道平平

好獨特，好出眾

唔係話d 咩野 可能無左呢種心態 只係覺得成個動作好窮

樓主係咪無朋友架，咁都問得出

毒撚唔明嫁啦 有時傳比朋友呃計傾

無朋友 但影相同朋友有咩聯繫

R 水吹一兩次都ok 但頻率咁高成件事會好虛

所以樓主都係做番毒撚啦 你有你態度

同男朋友分享自己食緊乜
或者自己睇返食過啲乜諗返好唔好食

還真是很那英 白天不懂夜的黑 所以都係理解成係R 水吹
只係興奮點應該會越來越少 影餸菜呢個動作會唔會越來越少

我女友有次為影相 成部手機跌入火鍋 個陣我由心而發地喜悅 但無表現出來

情節如戲